[扮工動物園] 又攰又眼瞓之星期三

仲要捱埋聽日~

呢排病左好q辛苦
琴日諗住去做運動, 點知做做下腳軟差d pk
呢幾日真係要抖下先得

過埋今個星期就冇乜假啦

保重身體啊

星期一去睇牙個陣加咗一堆橡筋拉返埋啲牙
而家痛撚到我唔想食野

病真係唔好做呀

星期四請假！

zzz

又可以減肥

放4日

冇人

完